我唔應該出生

我成日都係度諗，究竟我應唔應該出生？

我老豆成日都話，明明扑嘢有戴套，但係又會搞大咗老母嗰肚，諗咗好耐要唔要我，最後因為老母驚落仔有後遺症之類，所以先會生我出嚟。

見佢哋淨係徧心大我10年嘅家姐 ，就算係佢錯都可以講到係我錯，家務又唔洗佢做。

究竟我係咪唔應該出生

#bawling#lm

係
咁點？去自殺？

其實你做好自己就得啦

之前有排想自殺嘅
但係依家又無

睇文字已經覺得你好撚慘

巴打幾多歲
仲有冇讀緊書
見你打字已經覺好慘 比你老豆咁樣講
不過有咩難事都好 千其唔好自殺 自殺解決唔到問題

我成日都覺得自己唔應該出世
如果可以穿越時空 我阻止自己出世 然後消失

16歲啦
仲讀緊中學
我知道㗎啦，多謝你

如果有如果，我都希望阻止到

冇話應唔應該出世嘅～最緊要自己過得開心先，係咪？

你家姐吉穿condom

係呀最緊要係開心

應該唔會掛

無理由想要個細佬分資源咁傻

Ok

諗下你想要d咩

暫時無乜想要喎
最想應該係出嚟賺錢
唔洗靠老豆